有冇靚女係唔知自己靚架

話說前排成班frd吹水 (包括個公認靚女)，講開學業，靚女話驚爛grade，然後另外一個女仔同靚女講：「你用美色，行過去叫professor俾靚grade你咪得囉」

雖然呢句嘢少尷，不過大家都認同咁款
等睇靚女有咩反應

點知個靚女好真心咁講：「我冇美色架喎」
即刻dead air咗
唔通我地由頭指落腳趾尾解釋佢有幾靚咩

個重點係大家睇得出佢好真心咁唔覺得自己靚
令我不禁思考「有冇靚女係唔知自己靚架」
啫係上面講咁多，我剩係想引申呢個問題出黎
求解答，勿相認

：有識過靚女係唔知自己靚嘅
：全部識嘅靚女都知自己靚嘅

冇圖你話你老母靚都得啦

就連唔靚果d都當自己靚...

呢啲唔清楚自己位置嘅豬扒，簡直不自量力
不過有冇靚女係唔清楚自己位置架

有圖咪自爆

謙虛下咋
唔係你想人地點答

個個人都覺得自己個樣above average 㗎啦
不如問下有無醜女係唔知自己醜仲實際

乜呢個世界個個都咁自大㗎

人地謙虛好戲你就當人真係唔知，咁撚天真

靚仔反而有 我好靚仔 但係唔覺自己靚仔

點會唔知 真靚由細到大成個待遇都唔同啦
依家反而好多普通都當自己靚

因為佢個反應真心到

所有女人包括豬西都覺得自己係靚

D人成日讚我 我都唔想㗎

佢只係想大家讚佢好靚
同90 磅話要減肥一鳩樣

英雄所見略同

樓主肯定係讀恆大

樓主弱智以為其他人都咁弱智